請問有沒人知後面座山叫咩名thx

見風景都幾靚 所以想問下

扯旗生

屌你

斷背山